（改詞）綿綿 《信念》

相信大家同我一樣，琴晚真係訓唔落覺。就算係和理非定係勇武派都一定會因爲琴日發生既事而心如刀割。好對唔住既係琴日我有出黎行，但係因爲帶住細佬要送細佬返屋企所以無留底到。見到大家be water去左MK之後其實我好想衝犯出黎，但係屋企唔比。我想講就算我係和理但係我都一定會當勇武派係自己人，所以琴日係新聞見到各種畫面我真係忍唔住喊。最後我想送比大家一首自己改既詞，希望大家唔好放棄互相扶持。

（改詞）綿綿 《信念》
和理也許不認同勇武
但勇武的情操 無法不佩服
為了理想的衝動 寧死都不屈服
望有一天 逃離白色恐怖

和理也許不會再通宵
但聽勇武慘叫 眼淚忍不了
從來為了堅守信念 前途都可不要
就算連場大雨你不曾後退 不屈撓

從來未放棄 信念 雖失了多少眠
仍期望看到爭勝的笑臉
從來未放棄 但感激各位為著愛奉獻
別忘了細心數清楚 幾百萬並肩
加上四位的烈士 為香港作戰

和理也許不會佔街道
別怪責班勇武 要風雨同路
流血被捕的這種痛 意想不到煎熬
如你仍然要強說他人是非 心更痛

從來未放棄 信念 雖失了多少眠
仍期望看到爭勝的笑臉
從來未放棄 但感激各位為著愛奉獻
別忘了細心數清楚 幾百萬並肩
加上四位的烈士 為香港作戰

從來未放棄 因自由願跟港共血戰
很懷念那些擁吻自由的日子
從來未放棄 請不要再胡亂寫遺言
留性命細心看清楚 得勝的一天
天滅中共的日子 已經不遠矣

最後記住不割蓆 不篤灰 不指責 不受傷 不被捕 最後最後一個不 不要犧牲生命

不割蓆 不篤灰 不指責 不受傷 不被捕

我知難 但唔岩音到咁真係無心push

唔啱音喎

樓主個名

基督徒?

無一句完整唱到喎ching

真基督徒

多謝你
比到機會我笑

笑下就好，大家放鬆D係好事

好事好事，起碼可以減到壓